匯豐幾時到40蚊可以買到？

點解匯豐跌極都跌唔到$40 ？我幾時會可以買到？下個禮拜期指結算得唔得？

如果見唔到40 蚊。 你白白錯過今次股災

渣打穿40

有貨

根據呢兩日疫情及全世界經濟嘅停擺，有信心$40匯豐指日可待。

最後機會，今日跌破$38可以撈底

股份買齊祝各位好運。